菊梓喬Hana 譚嘉儀 何雁詩 AGA GIN Lee點排？

近呢兩年算係最紅果批新人，大家點排？

GIN Lee > ALL

Gin >>>> aga >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> all

Why

前面3個唔洗理

陪著你走～

Gin Lee Level 99
⬇
⬇
⬇
⬇
⬇
⬇
⬇
⬇
Others Level 1

得罪講句 Gin Lee自從喺中國好聲音翻黎之後 已經無女歌手可匹敵

前面點同後面比
唔同level

gin>AGA=hana > all

AGA > ALL

Gin Aga >>>>>>>>>>>>all

Aga = Gin lee >>>>>>>> others

gin

AGA >>>>>>>> all
Gin Lee 轉左新公司啲歌好悶

gin>AGA>hana
完

AGA>HANA
其他不予置評

3個星夢鬥2個環球

aga 同 gin 仲可以算同grade 其他唔撚洗排

Gin Lee 明顯高幾班

Hana>all

個樣

Gin lee >aga >>>>> 其他

AGA>>>>all

Gin>all
聽下gin唱既陪著你走先啦

Aga 同 Gin Lee我唔分高低排名啦
不過我覺得Aga d 歌(我指首歌本身)好聽d
佢既唱法感覺新d
Gin Lee 一定唱功好d
但係d 歌有點悶, 有時會覺得佢個唱腔陳舊

星夢d歌首首好似工廠'啤'出黎咁
以上3個連埋jinny其實d歌無乜分別
反而最弱個譚嘉儀首唔係星夢班底出品的can you see 係我覺得最深刻既歌

Gin=Aga >>>>>不值一提

AGA = Gin Lee
其他三個都可以唔駛理
尤其係hana
成班打手日講夜講都無用
睇見都憎

GIN LEE >>> ALL

Aga 垃圾黎架喎
有無聽過live

我都覺得佢好撚煩

hana >>>>>>>>>所有人

aga=gin>other

HANA>是但

何雁詩

Gin

Gin Lee> AGA > Hana>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> others

Hana 屌打所有歌手

之前差
而家好左

aga> gin lee>>>>>>>>>>>>all

撐你

全部垃圾

如果計埋Shiga Jinny JW Mag 欣宜呢

agger
tvb廉價usb，個個節目都用佢攝位
無樣無身材無高度無星味